7點總攻 冇心理準備唔好出

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

和理勇全面進場